在整个五十年代，在一个又一个城市，氟化成为激烈辩论的主题。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
来自世界各地的社论和政治漫画版几乎一致得出了相同的结论。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
在其他地方，今年全国各地的法院都对言论进行了限制。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
然后我在小学和初中为我的朋友们做老师。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
它可以极大地改善整个发展中世界社区的生活质量。比尔·盖茨饮用污水|杰克·霍姆斯，《每日野兽》视频| 2015年1月7日|每日野兽
我想请你们想象它被翻译成每一种语言，成为全世界理解的共同材料。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
到目前为止，这只是一门罕见的、特殊的、终生不断学习的课程。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
整个营地一片沉寂；有些人在睡觉，那些观看的人没有心情闲聊。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
它宽而直，制作精良，遍布树木，是印第安人生活的两大动脉。红色的一年|路易斯·特蕾西
在整个德国各州，吸烟的习俗是普遍的，烟草在很大程度上进入了他们的支出清单。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。